有咩方法可以減少囡囡搵我既機會.....

覆到手指抽筋啦.....................

收皮啦 肥矮毒柒窮

畀我網上世畀幻想下係咪都唔得阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話自己係藍

畀人當真咪仆街.....

立即報考黑警

但至少解決到問題